【毛魔】毛澤東朝聖團湖南遇意外 旅巴公路突自燃 1分鐘燒通頂26死

毛澤東朝聖團湖南遇意外
旅巴公路突自燃 1分鐘燒通頂26死

【連環災難】內地最近特大災難停不了！繼江蘇化工廠爆炸致600多人死傷、湖北惡男開車撞人釀7死後，一輛從河南開往毛澤東出生地湖南韶山的旅遊巴，前晚駛經湖南常德市時突然在高速公路自燃，不到一分鐘大巴被大火吞噬，很快燒剩骨架；大批赴韶山「朝聖」的旅客逃避不及，活活燒死。官方稱意外釀26死28傷，當中五人重傷，涉事公司被停業整頓，兩名司機被帶走問話。

事發前晚7時15分，這輛車牌為「豫AZ8999」、載56人的旅遊大巴，沿常長高速（常德至長沙）公路駛經常德市漢壽縣太子廟服務區時，突然起火。現場民眾所拍短片可見，大巴火勢猛烈，車廂不斷冒出火舌，濃煙滾滾；車內不斷傳出慘叫聲。消防到場撲救，約晚上11時撲熄大火。影片顯示大巴陷入火海，畫面怵目驚心，車身最終燒成廢鐵。

無撞痕 起火原因未明

意外傷亡慘重，當地警方指，涉事車輛可載59人，意外發生時載56人，並無超載；其中53名乘客、兩名司機及一名導遊。初步調查巴士為自燃，但原因正調查。當地傳媒指巴士未發現碰撞痕迹。逃過死劫的薛先生憶述，大巴由河南開封前往湖南韶山旅遊，一路上車速不快，又在多個服務區短暫停下讓乘客休息：「都是報團旅遊的，有互相認識的，也有不認識的。車上還有導遊，一路還給我們講解韶山哪裏好玩。」

薛先生稱，他坐在車廂較前位置，事發時車內有人突然大喊起火，他回頭往後看去，見車尾冒出熊熊大火：「後面先燒起來的，不一會兒整架車都燒了起來。」司機立即煞停車，旅客紛紛奪門下車逃命，但大火迅猛，整輛車被吞噬過程不到1分鐘。薛先生逃出生天但仍被燒傷，車內20多人走避不及葬身火海。生還者被送往各大醫院治療，傷者大部份是燒傷，部份人逃生時摔傷骨折。

兩名司機沒受傷，昨已被警方帶走調查。河南省交通廳連夜派人到場，責令涉事的河南迅馳汽車旅遊服務公司停業整頓，召回在外經營車輛返鄭州整改。事故發生後當局一度封鎖出事段高速公路，至昨日中午才解封。由於出事旅巴是往「紅色教育基地」朝聖，事件惹內地輿論關注，有網民指特大死傷意外一宗接一宗，「這幾天到底是怎麼了，成都機場剛出倒塌事故，剛瞟一眼手機又爆炸又自燃的」。「2019太不順了，老是出各種事故新聞！」

官方冷處理 隻字不提

同時，內地當局對死傷事件冷處理，官方《人民日報》昨、前兩日頭版對江蘇大爆炸及旅巴出事隻字不提，網民議論紅色朝聖團的跟帖被刪。有網民發現，大巴起火位置在車尾，但引擎及行李艙位置並無燃燒迹象，起火原因有可疑。安徽省蕪湖市無為縣公安局在官微稱，汽車自燃原因包括「車輛漏油、電線老化造成短路、車上有易燃物，以及車輛線路浸水造成導電引燃」。
上游新聞/新華網

成功爭取同毛主席直接見正(單程)

見面

直接見毛主席

過幾日就會變54死，但新既死者唔係燒死，即係因為意外而死亡既人數唔過35，又贏

親自接見

朝聖

最真實嘅朝聖

有幸蒙毛寵召，應該要開心慶祝

好人好者點會去朝聖毛澤東？抵死啦

貨真價實

许嘉谦，你唔去韶山拜毛，走去舔小日本嘅屎眼

✋😅🤚

落去見老毛

蒙主寵召

諗起d支那人個個爭先恐後嘅猙獰嘴臉
但最後都係走唔甩就好心涼

笑

勁共號地獄快車

由毛魔用聖火接見 真係有心

拜祭毛賊東

原來係咁樣朝聖

無撞痕 起火原因未明
毛主席顯靈

恭喜佢地蒙毛寵召

行程一部分，無可疑

毛澤東朝聖團湖南遇神跡
旅巴公路突自燃 1分鐘燒通頂26拜會毛主席

其實條傻閪係咩手勢嚟？

沒事兒

呢啲咪真實體驗囉 完左又可以見偶像

中國的會爆炸

係咪邊個元老最近開陣續命呀

生祭毛澤東

0.00001%都冇

個標題

老毛"生忌"
26/12/1893
你懂的

已經係第2次
支持共產黨某派滅絕全中國毛左
毛左跟本係中國最大毒瘤

沒事兒沒事兒

早過老毛火化

抵啦支那人

依團開得好成功

人死左連新聞都唔報下你，真係慘

一路向西(天)

每個政權倒台之前都係天災人禍不斷

符合行程內容

印象中舊年都有單類似
以為又係回帶西

真朝聖

痴線咩，仲有人崇拜毛魔

係依幾日
由於去參拜毛主席人數過多, 為此加開一團

毛主席親自迎見

蝗國唯一貨真價實

朝聖變面聖

Tenno Heika, BANZAI!!!!

真心求救,燒得咁撚快,會係咩原因?

依種旅遊巴根本係walking coffin

明顯毛主席欣賞你地一片忠心
特地接見

喜獲毛主席接見
開心死

共狗死全家

天滅

落地獄朝聖聖

支那車？

呢啲係毛澤東嘅安排嚟

內地最近特大災難停不了！

熱烈地。。。。。

好波！死得好！

之前台灣火燒旅遊車又係26死

火燒旅遊巴：陸客拍窗求救 屍體門邊堆疊

拜魔鬼既後果係比天收

冷處理

夠膽係習帝眼底下崇拜毛澤東
當習帝無到
直接送你地去見佢

合乎旅程

呢隻支那蝗真係好撚嘔心

可以面聖

毛主席接見

係咪南韓咁，整邪教儀式想復活某人

定係共匪燒佢地落去做毛主席工人？

條賣国賊，反中亂港。偉大的祖国，比水佢飲，比飯佢食，佢竟然崇日，佢究竟仲係唔係中国人，簡直畜生禽獸都不如

有請李嘉欣同小鳳姐

天譴

屍殺公車

皇天擊殺

屌，皆大歡喜

佢係咪有啲問題
幅幅相都舉手做咩

喜獲毛主席接見

終點站黎，無錯吖

Holy Mo

🥃👹🤚🏼

如果平時見到呢d新聞會個心好唔安樂

但見到係蚛蟈人死，唔知點解會有暢快感覺

蚛蟈太多人，死咁九成都無乜所謂

活人祭祀